零gear吸入tg後，隔日大便出血

前幾發夢日零Gear落街，直接食咗兩粒手擲式TG（講緊一米範圍之內爆）
之後個肚一直唔舒服，第日痾屎就出血，血嘅顏有鮮有暗，但係我平時唔會便血，而且不嬲日常生活同大便過程都冇明顯痛感，所以我唔認為係痔瘡問題...
其實上嚟主要係問翻有冇手足有同樣問題
食完tg肚痛我知係正常嘅（因為之前發夢都試過）
但係痾血真係嚇親，屌佢老母

我吸完胃痛，之後嗰朝肚痛

大陸野好撚癲ga

記得食左tg既話 D口水全部要吐出黎 食曬落肚好撚傷

唔係剩係肚痛

肚屙 爛面

痾左成日 爛屎

乖，帶條毛巾仔係袋，整濕去先硬食呀！

買B雜維他命
維他命B12 有助分解山埃

國難忠醫

This

我屙左一個星期,食左20幾粒

正常 第二次再食就無野

pish

IF 吸左TG

唔好吞口水!!!!

應該快D啷口吐哂D口水出黎
點解講極都無記性架

屌 死得 依家個肚不時都作怪咁

thx手足

琴日食到應 好似個呀伯咁周圍吐口水

個d全部都係好微細既晶體黎

鼻出血腥味
有次腸胃炎一星期

我識人都爛面，越爛越西利